係咪所有女朋友都鐘意meet我Lin頭。。

你有幾個女朋友

兩個~一個左手一個右手

港女凹咗落去 自己冇得玩 咪玩人哋囉

唔好咁話我女朋友

我女朋友好鐘意係街meet我Lin頭
然後我細心發現，街上面有其他男仔都比女朋友係公眾場所meet Lin
係MTR 同 M記都見過
同時我發現咗個共通點。。

男朋友個樣都好享受。。

好痛

係呀
不過你無女朋友

你就無

又痛又爽。。